[撳錢時間]月尾出糧有咩做？

去銀行撳返屋企數銀紙，將你薪金轉做現金

被控義士們依家點？

一蚊都唔好擺銀行
(留返五毛俾銀行作為銀行照常營運工作，仲要每個月寄信俾你)

就出糧啦，好撚興奮